{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015227",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/100132",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "상봉 호텔 버스"
    },
    "text": "ネットフリックスとサラダビュッフェがある宿です。客室数は30室で、周辺には忘憂駅と上鳳駅、そして面牧駅があります。宿の中では韓国語で案内支援をしています。また、1階には無料サラダバーと朝食が提供されます。各部屋に駐車が可能で、全客室ではネットフリックスを無料で視聴できます。ボードゲームも利用可能で、マルチプレックスルーム、カラオケ、ゲームルームも提供されています。カラオケはアップデートされた新曲を毎月提供し、マルチプレックスルームとバトルグラウンドPCルームにはネットフリックスとカップルバトルグラウンドPC、ミニ洗濯機などが設置されています。しかし、テレビとつながらないかもしれません。利用時間には制限があるので注意が必要です。また、昼間と夜間の待合室の予約も可能で、キャンセル規定もあります。一部の利用者は便利できれいな宿で満足しており、一部の利用者は一部の職員の不親切さと不便な環境に対して不満を表明しました。宿の清潔状態や蚊の出没問題にも言及されましたが、全般的には良い宿と評価されました。.",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室数はいくつですか？",
            "answer": "宿の客室数は30室です。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にはどのような駅がありますか？",
            "answer": "宿の周辺には忘憂駅と上鳳駅、そして面牧駅があります。"
        },
        {
            "question": "宿では何語で案内支援をしていますか？",
            "answer": "宿では韓国語で案内支援をしています。"
        },
        {
            "question": "宿の1階で提供されるものは何ですか？",
            "answer": "宿の1階では無料サラダバーと朝食が提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿の客室には何が設置されていますか？",
            "answer": "宿の客室には駐車が可能で、全客室ではネットフリックスを無料で視聴できます。"
        },
        {
            "question": "宿で利用できる娯楽施設はありますか？",
            "answer": "宿ではボードゲーム、マルチプレックスルーム、カラオケ、ゲームルームが利用可能です。"
        },
        {
            "question": "カラオケではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "カラオケではアップデートされた新曲を毎月提供しています。"
        },
        {
            "question": "マルチプレックスルームとバトルグラウンドPCルームには何が設置されていますか？",
            "answer": "マルチプレックスルームとバトルグラウンドPCルームにはネットフリックスやカップルバトルグラウンドPC、ミニ洗濯機などが設置されています。"
        },
        {
            "question": "宿の利用時間には制限がありますか？",
            "answer": "宿の利用時間には制限がありますので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "昼間と夜間の待合室の予約は可能ですか？",
            "answer": "はい、昼間と夜間の待合室の予約が可能ですが、キャンセル規定もありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "宿の清潔状態や蚊の出没問題についての評価はどうですか？",
            "answer": "宿の清潔状態や蚊の出没問題については一部の利用者から言及されましたが、全般的には良い宿と評価されています。"
        },
        {
            "question": "利用者の評価ではどのような点が良かったですか？",
            "answer": "利用者の評価では便利できれいな宿で満足しているという声がありました。"
        },
        {
            "question": "利用者の評価ではどのような点が不満でしたか？",
            "answer": "利用者の評価では一部の職員の不親切さや不便な環境に対して不満を表明している人もいました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 331,
        "QA": 538
    }
}